有冇箍牙jj分享下除咗粥之外仲有咩選擇

雖然唔係話唔想食粥
但想食啲多滋味嘅野食
啱啱search左下薯蓉、蛋之類都ok
宜加食烏冬都只可以係個口入面妹斷佢

Tofu

箍耐咗就唔會理，乜撚都食
但一開始都係食下豆腐

岩岩開始一第一兩個星期果陣淨係injelly 同飲蔬菜汁，跟住就回復正常

肉碎爛飯

除咗香口膠同蘋果嗰類硬生果
基本上乜都食得

我乜都食

好痛麵都咬唔鬼到

幾健康

咁食蕃茄炒蛋，魚，湯

剪爛哂啲麵直接吞
開頭箍痛到嘢都唔想食就唔食

琴日食鰻魚都係夾到尾指指甲一半咁大先食到
我都覺好麻煩 之後食食下唔想食
食到啲野凍曬都未食完

豆腐花，用飲筒啜

cake